港台dj自己fb拎張「黑警死全家」要炒，屈穎妍公開話處死罷工醫護就唔駛?

港台話主持人唔應該散播仇恨。咁屈小姐話要處死醫護唔通係散播大愛呀。

大家仲唔一人一信去投訴屈小姐係港台主持既「我們不是怪獸」！

Lm

黑警死全家

#standwithHAEA

推

又係喎，李膠榮出來解釋下

原來佢有節目
一定要投訴

召喚懶人包 全民send email

-0-0 唔好激嬲阿爺

哇

咁一定要炒啦

咁都得既咩屈榮燃

本來黑警死冇咩問題
點知香港得返黑警DKLM

港台今次會解釋，要容納唔同嘅政治理念

Email Topic: Regarding the suspension of Mr Wong Kwun Bun's role in RTHK

To whom it may concern,

I am writing to express my deepest concern to the suspension of duty of Mr Wong Kwun Bun (Bun C Hing) with effect from 1 February 2020.
Without clear explanation for his suspension of service in RTHK, audience are now speculating the connection between this suspension and his private actions. In regard of this, I am writing to inquire the reasons for such arrangement.

Hong Kong has always been a place with freedom of speech which means hosts should have the freedom to express their stances and views. C Hing Temple is a radio programme with high quality and popularity as you can see from the support in various social media channels. There might be criticisms towards the behaviour of DJs due to their political stances. However, as long as they comply with the Broadcasting Ordinance and produce high-quality radio programme, no punishment should be placed on the DJs. In this case, Mr. Wong Kwun Bun despite showing strong political stance occasionally, what counts more is that he showed outstanding leadership in radio broadcasting and contributing to the diversity of RTHK's radio programme.
The suspension of his service definitely hampers RTHK's reputation of safeguarding the freedom of speech in Hong Kong. This contradicts RTHK's performance pledge of (1) delivering programming which contributes to the openness and cultural diversity of Hong Kong; (2) providing a platform for free and unfettered expression of views; and (3) serving a broad spectrum of audiences and cater to the needs of minority interest groups.

I sincerely hope that RTHK can provide me with an explanation for your decision in suspending Mr Wong Kwun Bun's service, and resume his service in the near future so as to safeguard the freedom of speech in Hong Kong. It is also important for RTHK to guarantee a fair and open judgement to the hosts, which are the invaluable assets to RTHK and the Hong Kong society.

One of the supporters of C Hing Temple

自己打就最好啦
廢時ignore曬

香港人，復仇